和理非入！我話你知點保護勇武！

屌 眼見個女仔同班狗講「係咪一閃一閃小星星」就比人話臭雞真係好撚嬲

我想同個女仔講 你做得好好！
同時諗到新宣傳方向：比狗鬧既和理非直接向鏡頭講班狗點人身攻擊你！！！

班狗幾低EQ就係香港人都知，
但臭雞、想搵黑社會斬撚死你呢咁既言論
去到國際真係好爆
唔好唔記得警察係代表緊個政府

由受害者自己對鏡頭講發生咩事，係一個對外界最直接既求助！
1.搵一個鏡頭，最好外國佬
2.將件事連帶憤怒由頭到尾簡單講一次（英文好就用英文）
3.反屋企休息
手足同國際會幫你煲大佢！！！

唔好睇小呢件事，呢刻，會係將班狗既暴行正式放上國際既一刻！

和理非們，你地既力量唔會比勇武少，
只要黑警黑出國際，有壓力，佢地自然會打人都細力啲，
呢刻，亦係和理非保護勇武既一刻。

香港黑警，我要你黑出國際
生生世世留係大灣區

Mon post狗，如果你睇緊呢個post，
請你spread開比你班狗仔同事，一齊train下EQ，
國際版老竇搵仔，都唔係好難。

Q：我個樣係咪會揚左？
A：和理非既好處就係永遠企係道德高地。無野好怕。再者，當你比狗人身攻擊既時候媒體同班狗既cam都已經影左你。

Q：唔直接講都有媒體影到啦，點解要我講？
A：由當事人講出黎說服力會強好多。唔單係傳播緊件事，仲係向國際叫緊救命。

Q：點解要即刻講？
A：感情。遊說人感情好重要，記住，咁做既目的係借媒體支鏡大聲叫救命。感情愈強烈，愈震撼。

Q：我講咩好？
A：將自己想講既講曬出黎就夠。建議30秒內講完。

推

Push

.

幫手推唔該大家
咁做係有用過眾籌

推 係好好既宣傳

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

推呀！